聲明稱:“在Covid-19大流行期間，威斯敏斯特全面遵守了所有關於住宅租賃的聯邦、州和地方命令……並將忠實地繼續這樣做。” 賈裡德·庫什納擁有的管理公司申請在禁令到期時驅逐數百個家庭喬納森·奧康奈爾，亞倫·格雷格，阿努·納拉亞索米2020年11月5日華盛頓郵報 
 加利福尼亞的一個家庭正在努力驅逐他們現在被解僱的住家保姆，租約法站在她這一邊。 當道特費爾夫人不會離開|Keli Goff | 2014年6月28日|DAILY BEAST 
 另一方面，出租整層樓作為住宿可能會產生租賃，甚至可能是一個單間。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 並指出對凱爾特農業租賃習俗有影響的當局? 註釋與查詢，192號，1853年7月2日|各種各樣 
 任何精通凱爾特習俗的古玩家會解釋這種佔有的主張是否源自凱爾特對租賃的使用嗎? 註釋與查詢，192號，1853年7月2日|各種各樣 
 我們不知道他是隻在租期想要它們，還是打算在租期後保留它們。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各種 
 休謨支持這項動議，理由是七年對一項政治信託來說太長了。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭